[live] 毒遊林村

一路都想on99去迫下
依家真係on99緊

等車都等咗半個幾鐘

仲塞緊車炸

塞到2046

有無人想許願啊
幫你許埋

我願望係新一年想有人理下我

唱緊迎春花

點解無人理下我

聽日去

好無聊
無野睇無野做

琴日去左

有無比人搵笨許願啊